樂器問題

請問我個樂器只可以吹高1個8度
有首歌好想練, 但係有D音要高2個8度
有冇方法

利申:roland aerophone

笛？
無辦法

吹overtone唔得咩

再編過
Eg. 吹一個8度
一係轉樂器
所以琴一直以黎先咁屈機

連咩樂器都唔講
點幫你

講左啦
係枝靜音電子saxophone
但又唔係saxophone 得晒

自己改首歌改到1個8度吹得晒

改首歌全部第一個8度